[
    {
        "randomId": 347
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kambaye inkonya katazi iyo zavuye",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera inyamaswa igendesha amaguru 4 mu gitondo, amaguru 2 saa sita, n'amaguru 3 nimugoroba",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Urwogerezo",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    }
]